沙利 場場波排陣換人都一撚樣

其實佢有冇針對 對手去部署陣容同戰術架

準備巴克利入kovavic

指定換人

其實對面都係同一個陣
強隊點解要為對方換陣? 係咪on9

因為沙利比人炒撚到on99咁樣

準備換barkley了

中

勁

我一直都唔反沙利，覺得要時間轉型。我無要求你轉戰術，但點解阿朗素場場派膠都死keep 住用？點解真係要咁固執？上場輸6球都唔改下？
對唔住 #sarriout

場場都牙朗波牛
好似望到自己流血都唔止血咁

Sarri subs since Christmas:

Man United: Barkley / Kovacic 71'
Man City: Kovacic / Barkley 58'
Spurs: Barkley / Kovacic 81'
Arsenal: Kovacic / Barkley 63'
Newcastle: Kovacic / Barkley 63'
Spurs: Barkley / Kovacic 75'
Palace: Barkley / Kovacic 88'
Watford: Kovacic / Barkley 80'

好似fifa個d default換人

大家輪住一場一場，連續換左高華錫兩場，
下次就到巴克利兩場，好公平

佢只係波都唔識踢既銀行家出身
帶意假隊都唔係好勁
都唔明廢車點解要請佢

落花流水？

莫拉達是無辜的

拿波里個陣都唔勁
上季成91分wo

其實好多教練第一年都係咁

意假想拿幾多分就幾多

車仔果d第一年就要冠軍

咩歌？

即使係同一個陣，但係都可以有微調嘅

以下那件事首先發生在巴/高身上？
被換出1.03倍

係拿玻里都係咁啦

拿波牌面完全唔差
拿第二有咩問題

因為車狗唔係強隊，佢曾經係，但而家唔係